想問問連登仔如果發生意外又唔夠血供應比你 應該點做？

真心學術討論
如果無人捐血 但又有意外要血 點算

咁咪死囉，預左啦，刷過首抽咪重好

先救大肚婆細路
然後廢青
最後廢老

咪係 有咩好問

簽埋有意外唔需要急救啦講呢啲